【雙子宮】少女突頭痛入院誕下女嬰 事前一直來經毫無徵兆

英國一名少女因頭痛和多次癲癇發作入院，並要接受人工昏迷，4天後蘇醒，卻已做了媽媽。
18歲的斯蒂芬森（Ebony Stevenson），去年12月2日因為頭痛而在晚上8時半就上床休息，兩小時後呼喚母親，說頭痛得厲害，並且作嘔，在洗手間時更癲癇發作，母親於是報警將女兒送院，斯蒂芬森接受了人工昏迷。
醫生證實斯蒂芬森懷孕，並因妊娠毒血症（preeclampsia）引發子癇。醫生認為她要立即分娩，於是為她剖腹誕下3.5公斤重女嬰。
斯蒂芬森入院4日後蘇醒，才發現已為人母。仍是學生的斯蒂芬森，聲稱肚從沒隆起，沒有妊娠劇吐，也沒有停經，因此一直不知自己懷孕。
原來，斯蒂芬森天生有兩個子宮，稱為雙子宮畸形（uterus didelphys），但只有其中一個子宮有輸卵管，而孕育胎兒的一個子宮由於靠近背部，令到懷孕更難察覺。
斯蒂芬森形容突然做了媽媽感覺神奇，是個奇蹟，只是擔心沒有足夠時間與女兒Elodie建立聯繫。

一定係肥婆先唔知

樓上條盲鳩

張圖真圖黎

經手人呢